175手足請盡快離場，財經台黑氣石準備all in 175

唔好話我冇提大家

咩事

唔撚係是嘛，屌你老貓咩

大撚鑊

仆街

買熊啦咁

走鬼呀

老貓請你食麥記巨無霸，唔好搵啲咁嘅嘢玩

好撚驚嚇㗎

屌你老母咩，巨乳淫妻，俾冧巴佢

一時唔小心，所以即刻上嚟講聲

又入去接火棒

屌你咩好講唔講

屌有吉利過夜牛呀...

有吉利正股

今次大鑊

走鬼

散水呀

走呀

我就唔撚信咁邪啦

仆街啦

老貓gogogo我要搵位入

快啲跌到20俾我入

我上次就係20蚊入23.8震走左

老貓求你俾多次機會我

你未撚同過佢船，賭神都都俾搭死，你咪試吓囉

唔夠錢買

當真?

你有幾錢

冇錢就咪買呀！

再買就報社署

G持

天要崩了

腦魔的確買過好多股

騰訊
高偉
美圖
盈富 ....

吉利咁大隻都燈死既話
不如試下買700

燈死成個恆指

支持去社署舉報

我究竟做錯啲咩， 求你唔好入丫 老貓巴 求下你

燈完700俾大家係低位接貨

買老貓巴既對家

Gogogo

利淡因素已消失

老貓唔好炒股啦，唔啱你，我哋去走水貨搵食，點睇?

條撚吊老貓又害人

估唔到係到獨立開一個post 叫人走鬼避開black gas stone

佢又話唔番大陸又剩
好揀擇

即死

蝕住估175

信未?

走啊

經濟通通訊社１３日專訊》吉利汽車（００１７５）現價跌１﹒６９％，報２６﹒２５元，暫為表現最差藍籌；成交約２８７萬股，涉資７５４４萬元。
經過黃金周，滬、深港通重啟後，北水持續流出吉利，９日至昨日（１２日）分別淨賣出３﹒４億、８６００萬、６９００萬元及３﹒８４億元，累計減持８﹒８億元。（ｊｃ）

屌你老母

玩完啦

快啲跌到20

溝貨！！

燈神

175強勢！！

倒升

黑氣石失靈

可能黑氣石冇買

都冇買，唔夠錢

信U 救咗好多人

唔夠錢 reject左

我哋去走水貨賺錢買股票

神救世人

希冇錢抽iphone 10 啊，一定賺

即時底位反彈